JJ 16 cm 以上算大嗎，幾大叫適合:( 歡迎男女比意見

JJ 16 cm 以上算大嗎，幾大叫適合:( 歡迎男女比意見

30cm連登仔標準

成日都搞吾到野，好sad

( Show Blocked User - 聽到未啊 )

我吾點做好

吾你老母

死番5P啦你

長16cm，寬16cm咪算大= =
淨長16cm but幼過條針唔算大la

想問吓寬16cm係咩概念？

寬都16咪即係粗到成隻小腿咁

唔係話大就得既，大得黎要夠硬

吾算la

正方形？

圓周定直徑先？

你無？ = =

應該咁講，有冇女人個閪擺得入16cm闊嘅撚先

頭交既av未睇過？
講起都扯左

正解
三角賓州先係王道